Worflow для репозитория планируется приблизительно по кастомному протоколу, предложенному авторами курса.

Работа через докер:
0) если надо, ставим докер

1) собираем контейнер (кэш отключен, т.к. иначе криво ставится pixi)

docker build --no-cache . -t devenv

2) запускаем контейнер и проверяем, сработал ли наш pixi, т.е. есть ли jupyter, numpy

docker run -v notebooks:/app/notebooks -p 8888:8888



Работа без докера:

2) Активизация виртуального окружения питона с зависимостями:

    pixi shell -e dev

3) Инициация pre-commit:

    pre-commit install
